雲海: 中國一早留左位做一地兩檢

//這幾天在深圳，當然要做實地調查啦，而且要幫中共平反呀！真㗎！話說香港政府強推一地兩檢，仲要話從來冇考慮第二方案，嗱！嗱！嗱！唔好屈中共呀！中共從來冇講過一地兩檢係唯一方案呀！係你林鄭將啲說話塞落人哋把口咋！我去到福田高鐵站，中共喺幾層預留極極極極極極極大量空間，俾兩地兩檢， 由等候區、到安檢區、到出入境區……都預留晒土地！ 大家所見到我拍嘅空間係真相嘅十份一！我從來未見過任何一個機場、火車站、陸空海管制區係大到咁！中共係預咗你兩地兩檢的！甚至有執法人員同我講，其實仲可以由福田高鐵站整個通往「市民中心站」嘅大型隧道都可以改變成另一個安檢區！尼次我幫大陸呀！應付8萬？18萬？每日人流綽綽有餘啦！
ps. 袁生林太，人哋預咗 兩地兩檢，就唔好將啲地租畀人哋唔該！//
Link:

根本中國就有心玩尻班港豬
一開始推PLAN A一地兩檢,睇下你有無反抗
有反抗就轉PLAN B兩地兩檢
由始至終佢都立於不敗之地

推

件事你又唔好掉轉黎講,
如果你有搭過下，其實蝗國本土高鐵站絕大部份都係細過西鐵站，特別係啲中途站(你唔好計埋佢個個高鐵站外面都有啲大到唔知做MUD 鳩嘅廣場先)。

的確係無預到任何位置比你地做所謂安檢。

你福田高鐵站有幾大都好都唔會關香港個站事(你唔會搭高鐵上福田鐵咁撚ON9下嘛?)

所以跟本一起果時就係預左一地兩檢，唔得嘅就只會係車上檢。

On9 做兩地兩檢唔通廣州先過關？
一定離香港最近果個做過關手續啦

又要落車又要上車仲要睇下檢得黎駁唔駁到車，咁駛撚高鐵呀? 改條路行巴士上福田站就得啦.

佢唔係on9 係五先姐